討論一下大家點樣敏屎

最近腸胃唔好 痾出黎既屎都係半生熟咁 成日痴住屎忽

我平日敏屎都會由春袋果邊開始敏上去，但最近成日一冼手變左d屎上哂去屎忽邊果度

諗住係個屎眼前後左右咁摩擦都敏 又成日敏到個屎眼流血

你d血係咩色